突然諗起脫青個日 一野就入左條女個西

明明無乜做前戲

一野就對晒成條撚入去

我估佢個ex應該大碌過我

慘

真慘鬆晒先留俾我品嚐

難怪我咁柒都受我溝

食慣大碌炮 無啦啦要食我碌腸仔真慘

撩下撩下 痕多過爽

我仲未享受到性愛

扑野好似隊空氣咁

可能係無前戲都濕到仆直